高達順風耳 中美開大拖、動真格； 世界各國會歸美國邊，百國聯軍圍堵中國，engagement (接

高達順風耳
中美開大拖、動真格；
世界各國會歸美國邊，百國聯軍圍堵中國，engagement (接觸) 策略正式完結|
2020年5月4日 高達順風耳 (第二節)

香港花生
191K subscribers

主持：李永達、羅健熙、梁翊婷

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: